究竟汪明荃同羅家英有冇做過愛？

羅家英多次求婚失敗，直至2009年61歲的汪明荃才答應求婚。

61歲成個啊婆咁先結婚，唔知佢兩個有冇洞房呢？

究竟羅家英鍾意汪明荃d 咩？又惡又老

比你係家英哥，面對61歲嘅汪明荃仲去唔去馬？

知唔知點解何守信要叫雞?

講真阿蛆唔配擁有家英哥

愛情既野你識條鐵咩
司棋姐都有棋靈王要啦 更何況係寶刀未老既汪阿姐

好撚嘔心

諗起個場景都...

返大陸啦屌你

明荃：呀！one more 家英 ..快d插我 大力d

未聽過大陸人叫鮑姐做司棋姐 係咪我孤陋寡聞

鮑姐呀屌你老母

當晚與你記住羅家英
今晚偏偏想起他的陰莖

恐怖畫面

佢地可能唱住大戲做愛:

音樂響起.........篤撐!!!!

汪: 相公，今乃新婚之夜，快將肉棒插入賤妾之穴,.你我雙雙共赴巫山之樂。

羅: 快張開汝之玉腿。

我有啲想嘔

咁都有得笑

莫說青山多障礙

你係咪太掛住司棋姐

好襯喎 兩個都咁鐘意奶共 點會唔配

我都記錯

你冇屌人 冇事

Only uui